突發！深圳沿江高速有隊好長載住武警既車隊

大陸朋友send比我「深圳沿江高速有一隊很長，載著武警的車」

搵人fact check

So what

成日都有嫁啦
我行昂船州，日撚日都有軍車添

今日p牌又話景到刀手

宜家又武警

所以？

Send埋file畀你就睇下日期先啦

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

睇下咩post先再推唔該，唔好洗版

睇完，我好驚點算好

垃圾！

#292925

又係p牌

突發 有隊美軍航母戰鬥群黎緊香港支援

嚟摺被？

成日有架啦

是撚旦啦

我駛唔駛好撚驚㗎

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

後果自負！

推左先

多謝敵方義士報料

3毛post，等佢沉